［內定比賽］倒及牙泰國人妖拎第一

屌你 內定到出晒面 垃圾比賽
尤其係第一個比賽 第一個表演既時候 第二個已經草緊心 即係第二個表演既有兩陪草心時間 咁第二個表演實贏啦
之後最後選第一個陣 do姐有幾票 明明都聽到有觀眾叫1號 但攝影機就影啲舉5號既人
TVB垃撚圾

最開心一定係張嘉兒啦 終於有人樣衰過佢既港姐冠軍

有冇人知港姐泳裝環節第二首歌係乜

垃圾TVB!!!

主席呢鑊真係撐你

哨牙定倒及牙

港姐2017冠軍 雷莊𠒇老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！